八門凱夠唔夠同時打嗚人佐助?

夠
利申:我係岸本

凱開完八門之後一定會同卡卡西55波
卡卡西同輝夜55波
六道仙人話六道斑好接近輝夜
嗚人佐助同六道斑55波
所以
八門凱=輝夜=六道斑=嗚人佐助=卡卡西>六道仙人

三代火影>all

卡卡西55波岸本

夠啦吓話

凱同天天呢？

一撚定夠

嗚門佐肋兩條柒碌都阻止唔到班用無限月讀
凱一個八門打撚到班無撚咗半邊身

兩條柒頭憑咩夠八門凱打？

飛到上天先萛

開八門飛到

八門=100%=和世界並存的神

點解哩套咁柒既漫畫仲咁多人討論🤨

火影世界第一

佐助可以用天手力閃人等凱皇踢空氣 萬一真係搞唔掂咪豪隻眼比你開伊邪那岐囉
鳴人嘅話 嘴遁凱皇就會閂門打都唔撚洗打